<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Eigen on My New Hugo Site</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/eigen/</link>
    <description>Recent content in Eigen on My New Hugo Site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 28 Feb 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/eigen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Hugo Portfolio</title>
      <link>http://localhost:1313/projecten/hugoportfolio/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/projecten/hugoportfolio/</guid>
      <description>Dit portfolio waar u nu opzit is gemaakt met Hugo. Hugo is een framework dat ik geleerd heb om snel websites mee te maken waarbij ik pagina&amp;rsquo;s kan aanmaken doormiddel van markdown files om te zetten naar HTML. Alle projecten zijn dus markdown files die omgezet worden.&#xA;Dit portfolio zal gebruikt worden tijdens mijn bachelorproef om aan te tonen dat ik klaar ben voor te werken in de IT wereld en als mooi collectieplaatje van al mijn projecten.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dodge Game</title>
      <link>http://localhost:1313/projecten/dodgegame/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/projecten/dodgegame/</guid>
      <description>Na een lange tijd niet echt meer de tijd vrijgemaakt te hebben om me bezig te houden met game development begon het weer te kriebelen om een klein projectje te maken. Dit vooral om de basis nog eens op te frissen zodat ik het niet helemaal verleerde. Hierdoor had ik gekozen om een simpele &amp;ldquo;Dodge game&amp;rdquo; te maken. Door op A en D te drukken beweeg je je character (het rode blokje) en de spawn locaties van de obstakels worden random gekozen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Unity Cursus</title>
      <link>http://localhost:1313/projecten/unitycursus/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/projecten/unitycursus/</guid>
      <description>Mijn Unity cursus is ontstaan door het vak professional skills. Voor dit vak was het onze opdracht om in groepjes een trainingssessie geven. Wij hadden hierbij gekozen om naar onze oude middelbare school (Sint-Jan Berchmanscollege) te gaan en te vragen of wij een lesje Unity mochten geven. Onze oud-leerkracht van programmeren stond hier helemaal voor open.&#xA;Aangezien ik de enige van onze groep was die in het verleden al echt met Unity gewerkt had, had ik het op mijzelf genomen dat ik de cursus ging maken.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Raspberry Pi Nas</title>
      <link>http://localhost:1313/projecten/raspberrypinas/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/projecten/raspberrypinas/</guid>
      <description>In het eerste jaar van mijn bachelors opleiding kregen we het vak IoT Essentials. Bij dit vak werden we verplicht om een Raspberry Pi aan te schaffen. Na het slagen van dit vak vond ik het zonde om hier dan niets meer mee te doen aangezien het toch een nuttig stukje hardware kan zijn.&#xA;Daardoor ben ik op zoek gegaan naar verschillende projecten die ik er mee zou kunnen realiseren.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Top Down Shooter</title>
      <link>http://localhost:1313/projecten/topdownshooter/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/projecten/topdownshooter/</guid>
      <description>In het vijfde en zesde middelbaar studeerde ik informaticabeheer aan het Sint-Jan Berchmanscollege te Mol en hierbij kregen we de basis van C#. Aangezien ik het programmeren wel leuk en interessant vond ging ik terug kijken naar game development video&amp;rsquo;s. Door deze video&amp;rsquo;s te bekijken kreeg ik zin om hier zelf mee aan de slag te gaan en dat deed ik ook. Ik ben begonnen met mijn zelfstudie game development in Unity.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
